{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 샤르망 운영 정책"
    },
    "text": "‐チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - 宿泊料金は2人入室基準に定められ、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。 - 払い戻し及びキャンセルには規定によって処理手続きが異なる場合があります。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。 - 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。 - 客室内の物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室への1人当たり追加料金はいくらですか？",
            "answer": "特殊客室への1人当たり追加料金は発生しますが、具体的な金額は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しには規定によって処理手続きが異なる場合がありますので、具体的な条件によって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課される場合がありますが、具体的な金額は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難の場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損または盗難時には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 558
    }
}